吸血水蛭 - 蝗細蛭 (a.k.a. 交加街38號) 整合

銅鈴眼--甲狀腺亢進凸眼症

蛭囝首先醫好對金魚眼先，然後去睇睇精神科

藍廢甴

條友有精神病
包容下🙏🏻

雖然世柒係on9
但放樓主入list係正確嘅

課啦望
唔課=真五毛

課條爛牙佬不如比電子G算

不正確 I am offended